【係咪要撤退】張炳良：林鄭聽日應該要撤回

如果聽日真係撤回
係咪要撤退

最後：
義士救唔到
林鄭繼續做
黑警照攞長糧